跪求東門高醫生吊線雙眼皮wechat

想做吊線 筆直7千
有冇好介紹
Tg:elantan2018

送愛滋

本人

你筆直都預七千啦，不如加多二、三千係香港做算啦
安全好多就唔洗講啦，二來要覆診同跟進都唔洗返大陸咁麻煩